打吡獎金齊齊分—無限輪迴

1分鐘時間，你地答到幾多題？
幾多題又先入到圍？

我先，20題入唔到

3/12 30或以上
3/13 23或以上
3/14 27或以上
3/15？？？
3/16 28或以上
3/17

3/17 暫時chok到 36條～

打飛機行埋一邊

3/12 30或以上
3/13 23或以上
3/14 27或以上
3/15？？？
3/16 28或以上
3/17 33或以上

3/12 30或以上
3/13 23或以上
3/14 27或以上
3/15？？？
3/16 28或以上
3/17 33或以上
3/18 36/37或以上

活動完結啦

究竟點chok到36條
答案有文字個d我都飛左
最多都係chok到28

睇日子㗎喎，有啲日子多文字題
要玩得多，背答案，手速要快
仲講運氣，連續出數字題會答多好多（唔駛skip

我有一日玩到22定24中左
之後幾日玩到26-28 都冇
就放棄左
以前記得係打電話或者入場玩